求救，急，Google匯入唔到聯絡人

我有成2500個contact , 已經分咗好多個csv file, 但係都匯入唔到，個手機已經無晒聯絡人

點解決啊！

謝謝幫忙